一人一個被禁播嘅卡通片

我先

呢個係小朋友卡通片Pingu被禁播嘅一集
相信好多巴絲細個都睇過pingu，但係呢集真心恐怖
我都睇到起雞皮，何妨小朋友呢？ 所以就禁播啦
唔知大家又有咩source分享下呢？
唔好同我share h片

細個睇過呢集,但係唔覺得恐怖

用不安形容應該貼切啲

不安都冇
利申唔係懶威

瞓覺會覺得張床郁郁下？

頭先同個女仔friend睇 佢嚇到尖叫差啲喊

發夢啊ching

唔覺不安x2
但理解到點解有人會不安

理解到點解有人會不安x2
淨係覺得嗰集有啲奇怪

唔會覺得 “屌 我啱啱睇咗啲咩” 嘅感覺咩